[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [216] 弱智仔無限

3月有G塔睇

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬
[/center]

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

個Ͷ666Ͷ乜鳩黎

愛

我碌鳩

唔怪得咁短

男清有冇用到無限

抽不到

夠你用咪得

諗唔到井咩好

問條jer

情人節佐倉，泳盾，萬聖電鋸同萬聖香菜邊隻好d?

Must swim shield la

土方想打路西法 超 聖誕マギサ會否不智，有泳盾
本身想超牛刀/聖誕MAO，火主神得兩把牛刀
土隊有終8又塞唔落MAO
手上有430抽月底井狗神將，博唔博月中池井牛刀好

我八盾維咁打

我淨係用g塔

我靠扶總

點解有終8又唔可以用mao

隻8會姦咗肥姐

有雞，神盾，カイン、MAO塞唔落
傷害已經好可觀，要咁勁做乜

維拉好d?
我見マギサ有+奧義ゲージ
解試練8好似穩d
利申未打過

好睇你個打路西法係去到咩程度WO
是但為過就算 奶刀根本用唔著

有獎勵就夠
所以先想問MAO既必要性
打路其實都剩係想整把3階水方路武
拎夠10粒終解道具就收工

打路整水 係用水屬打WO清

有場放置奶左個稱號返來

就是但放置多幾場算數啦

贏面好低

我放置者

冇大奶

慈善家募集

Ok

想問下水把DLC武器有冇用

我g8無限大

把把都有用

手頭上冇土維拉又真係想自己過就超土大奶吧 土大奶識驅散打路先係最有用

土隊
泳盾＞mao＞＞＞大奶 zeta

齊了

jess呢

救命射擊！

係咪一買番黎就3突

明白，thx

4

渣 利申淨冇zeta

其實淨係要驅散普池巴力都有
你有兩張火天都夠做
我自己之前主角+神盾奧都夠

你5色play

thankyou you

swim shiva

用泳盾就冇DISPELL

想問下係咪泳盾>普通神盾

一張火天司夠唔夠
巴力會唔會唔夠奶力

鴨仔可能夠

土賢者>ALL限角

識人>識打

剩低得龍姬有驅散

唔會
之前土維未強化咪又咁過
土淨係靠路回血

渣

咁巴力好似幾好，不過巴力都係星晶，同泳盾重複左
會唔會太大影響。唔想浪費超得 係局限打路既角色

唔入25咪得

明白！
咁我超MAO
牛刀留返月中井

同埋我覺得依家土隊都冇咩必要帶8
8純打手功能性太差,比其他人解好過

又諗起啱啱打個陣啲仆街土佬成日話帶3冇用好難打
我話我解8咪得又唔肯

2020土佬連78都不用解吧

我屌哂你地老母!!

係你打土先要解78
打暗都係要你解78

我屌哂你地老母!

我憑自己實力入場 點解要解試練 屌你老母

月底池有犬神將既機率大唔大
印象中雞同猴次序互換左
會唔會純粹係咁岩雞終突先咁

能g

我岩先WS左KMR 佢話轉POOL再覆我

就算話超大奶都唔會浪費嫁
奧義/FA都好洗好用

我反大奶

我萌大奶

用完其他,再用姐姐之後
姐姐真係爽一百倍

你拎姐姐同其他比？

=.=

你想100 抽再補井?

Kmr 唔會比你得呈

犬神將都停左咁耐啦

大奶個波係真材實料
姐姐=肥婆波

係咪想隻抽
Gbvs咩id

2D SSS RANK

當我無講過

同我打r6

你仲係一份子 唔同你玩

-.-

睇住啲fd抽女
個撚個都出無限

中左無限唔識用

刷刷卡終於有d料到

紅毛中埋巴哈
今次中左路西 軍神 巴哈
突次序係咪應該係 巴 路 軍？

咪曬晶啦

依家冇晶，好後悔亂突野

古戰又唔派晶比我

我屌你牙

姐姐同盟要重出江湖

未用所以問返邊隻用先好？

今年會復刻，但未必可以比你100 抽再補井

KMR 唔會咁佛心

得罪講句 三隻都冇用

-2

你好

想入團

193

124 rank 入唔入得

屌Sor睇唔到185 下次先

++我

想問下D人用人偶短係用咩職

主武

2020冇人用人偶短

ok... 咁由佢先

Eason 魔女
黑劍高難用
依家冇人跳舞

仲有義賊夾十姐又玩得番

而家咁擺
Farm緊D天把短刀

唔知點可以再高攻d

迷惑

收番埋把天平
入暗天司斧
紫巴武
U巴武
好似過幾日開暗擊滅 打把暗槍入埋盤 / 是但搵把uk入住先

D天短冇春用

夠力就農埋阿煩達把杖 起碼2-4把

人偶短除左solo暗器佬會用
未見過人用

月尾係咪復刻000
係咪有得揀把u武

以前好多人用 最強主手

終解加堅守

識人紅蓮之翼 好癲

solo用職武好過=.=

會扣血不了=.=

用職武把鬼 暗器妹黑騎咪識debuff

整職武>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>突人偶短=.=

雖然係輪盤玩家，但朝早轉盤時唔知應該期待啲咩
角色好多

人偶短抽抽下都突爆吧

又d短又人偶短
可能搵錯幾年前嘅盤
跟game入面個建議砌算啦

屌你老母

法國SS好MEAN

我半年前一把都冇
依家多左兩把出黎

我都爆

係

好能離地

0把

Google下先

有排農

襯未暗古農定差唔多

++

一入左把天司斧勁左好多就算未升

渾身難受

@黑仔

我暗隊到宜家重用緊混沌領主加人偶短
宜家暗屬主流係用咩職，雙劍/拳皇/醫生？

睇你打咩啦

勁...團長收我未

打飛機

你問團長

比得起解約金 我賣黎明比你

仲可唔可以揀埋其他人

你想揀邊個

揀你

又搞基

價位岩既 團長我都可以賣埋比你

妒忌？

我認左我係基佬咁耐
但冇人搵我搞基

呢到全部都係女騎空士

買唔起果幾個
佢地買起我就得

買起埋我

打擾曬各位大佬們，最近發現我暗火水隊打嗰陣有啲吃力，想問下我個組合係唔係有問題，同埋我個廢帳有咩組合可以玩
我啲隊：

暗角：

水角：

火角：

貼武器盤先知
估計都係FARM方陣1.0, 2.0

有心玩買另一個AC重玩

見到把主手都知咩事

正呀屌你老企

男清!

想入坑，想問下買初始要有啲咩，係唔係最起碼1隻濕召1隻土司？巴哈洗唔洗？

神召？ 揀隻中意的？
你揀完貼出黎比大家比意見好似好d

認真D望下1樓 ?

哭了

黎蛇辛苦打完冇人so

日日都中垃圾 點解會咁樣...
青訓個個都有無限...

我都想喊

井0號仔定奶嘴好

我咁辛苦留成年石,今井得3%要喊成年

龍騎團冇一個係無辜的

一齊喊，我上井0L0神召

冇無限

今井麻美

個無限得2下
儲左200抽係唔係等月尾

團長分配哂啲出金率同抽蛋率比人

你幫我叫團長嘔番我果3%同D L武主神番黎

3%抽到0%,6%抽到11%

想留到送100抽先井咪留

月尾出新限既機會有幾大

但未必係送100 抽個pool

冇新限驚佢pick卡劍

31號11點個pool 先有新角掛

咦， 咁應該可以等轉pool 先抽

屌，睇錯 sor

佢講左月尾疊6%了

泳裝去到31 號1159

所以有機會係兩個月尾pool

oh

咁就碌撚
井呢個定月尾好
依家啲泳裝齊,又唔想玩火

計埋100 抽之前既日子

應該有120 - 150 左右掛

兩個月尾pool 只係估估下， 唔係唔好屌鳩我

上年係咪都係咁

上年冇月尾100 抽

蕉fd子

好勁 唔敢加

月中成堆泳裝擋晒堆L武，新果兩隻又唔係勁，傻先井

我傻左

井左

比你刪左

井左，睇下自己需要咩LO

成個po都係傻仔

Ho勁

我傻了

我靠kmr爸爸支助先井 算不算傻

想井牛刀但又驚樹枝終突會勁好多

泳裝同L武都抽唔撚柒閪到

你入黎句句都係串人

點會呀屌你老母
成日收人都係串人咩

勁幾多都唔會勁過牛刀

😱
給我id

見到個skin就唔想加

有冇巴打用風方打路西法 隊員有 猴神將 研究の成果 剩低 用軍神定終7好d?
泳盾skill1接唔接到試練 over chains個回合既攻擊 / 雙滿珠 同埋95 85

刮左17張紅水
你問我答

Cls 8000...

睇你隊友

從頭井牛刀點解唔玩暗

呢個月都收2000支啦

刮刮卡見到水豆都知會中咩

無錯，唔會有任何希望

珍 依家要豆多過要水

你唔加我

農椰子都唔夠

幾時先有邦邦合作活動

已經有2把半

差成百倍

你咁講冇意思 到暗收皮又問人點解唔玩其他？

13金

你媽四了

玩暗意思係主神背水天秤？但我無暗主神
其實我無咩屬特別想玩，主要係暗屬方陣3爪2杖都叫做夠用，但火屬好撚廢，而且我已經有2刀，3刀都勉強入門掛我諗，有無咩好建議

3刀可以玩下嘅
如果你本身有阿格

好thz

依家有星幽唔玩跨屬3刀打下古戰都夠哂

我屌曬你地老母
有冇人有泰坦章魚加我好友
光復香港時代革命

你比晶我我馬上突

泰坦咸魚加唔加得

當然可以 比code 我加你

你母親今晚必死

彼岸島戰神宮本明added

你未係我老母囉

比幾條金我考慮下

我唔會比自己既親人開OT

補左4pack上埋個井

點跟

兩個好似麻麻

.gun

我想問除左濕召,土天司同1~2主神,仲有咩應該留意?
我本身諗住2百~3百買個返嚟玩.唔知點樣個AC先叫做合理

我嗰陣一買買咗六百幾
後追仲麻煩
我揀有愛角色+1井就開 可能你要等其他巴打答你

2020濕都冇乜用 可能2021先有用

佢上面一嗰個方陣召都計數cls

唔係點昆新手 我睇完都唔知買唔買好果兩個

個人覺得 如果有興趣經營個ac
我都建議一開始比少少錢買個好少少
如果唔係淨係到時咩屬都唔上唔落咁仲辛苦
角色我比唔到意見
召喚可以睇下條link

建議重鎚少少
你諗下之後課一個十抽都2舊幾就得

我搵AC嘅時候都係睇召,話無得超,之後追會好貴

呢個好唔好啲

認真 其實你自己都識分啲召有冇用 其實唔洗問人
你睇啱心水就可以去馬

井左牛刀定濕婆?

新手想問呢個POOL好吸引 好唔好ALL IN
定等月底個池勁D
利申:冇買帳得廢角

GBF 得月中月尾兩個POOL

其他POOL 都係垃圾

變返3% 巴打你可以乖乖地等月尾
如果你係追強度

井左神盾 雖然最後10抽中左牛刀

有冇清有d接受唔到型棍巴叔隔離有條菜係到督眼督鼻

成龍隔離有條菜

條女夠正有咩問題

我淨係條菜都接受唔到

大家唔好抹黑成龍大哥

好想即刻超泳盾
但又驚遲啲金月

條菜大肆宣揚

唔超會唔中, 超左會金月

又冇咩特別野要打,咪等到最後先超囉

鷺沢文香翻唱蝴蝶刃

對泳裝有興趣既可以等28-30 果陣既POOL 有6%UP 日期應該咁上下

介紹返我老婆

岩岩睇完政宗君的復仇巧悶

歡迎加入姐姐同萌

一定係姐控嫁喇
loli

呢套垃圾黎
吉乃最後半話輸撚左，屌佢老母

我都O撚左 不過我寧子派唔關我事
後面埋尾夾硬到

有無第二套推介 好悶

Ptgf

唔講都醒唔起有呢套 睇下先

你睇天藍3個劇情仲好 bilibili 有中譯

咁誇 有咁好睇咩 睇下先

見你唔係好熟啲角色設定 但又鍾意啲角
應該岩你睇
成隻game 最top劇情之一黎
岩睇睇埋1/2會好啲

而家先知個故仔up乜
睇埋後面果d先
中二路西法真係好撚型

停手
用曬石落月中池
冇石抽池了

搞乜睇唔開抽月中

新仔入坑博抽好野
啲fd又集體表演量產無限
不過又真係中唔少好野

我呢D黑人聽唔明

我都怕太歐洲
之後有排非

輝夜姬

記得品好彩垃圾學不來同五等份

第二季

五等分的學不來

刮刮卡咁多日都係垃圾
人地就出軍神
我就出豆'
公平咩

出豆先好 可以博150粒金

我想要火主神呀

幫我搏晒d豆ok?

過氣神召比狗玩

又係100水的一天

土宇宙依家要幾多隻猩猩
有濕婆土天

邊有位放幾隻

猩猩行路你識唔識㗎

2020仲猩猩行路

2020...

咁2020應該點放
猩+坦
Sub 猩 倒吊 濕 土天？

點知你打咩

有冇HKBN玩家發覺一到夜晚reload就好能慢

好順

冇問題 幾順
反而手機用垃圾中移動lag到仆街
撳個reload都load成年

我反而係部iPhone 8 有時好lag

冇早排咁順 感覺reload之後load多左一陣咁

唔係全螢幕iPhone玩咩GBF
換電話啦
btw之前用skyleap順到爆

我好似未加你好友，想加

窮撚冇錢換電話

窮唔係藉口 每個月儲500 你儲一年都買到
自己拎錢洗係第二到玩都唔肯買iPhone
咁樣係唔會得到我既尊重

會盡快換
而家用緊11

多謝carry

最近唔知做乜春 成日收得2-3格訊號 有時仲淨係收得1格
試過入場load到隻2.0滿血死鳩埋都未load到
有撚病

Added

嘩 雷ching你好撚高lv

用手機打但唔係用Wi-Fi就預左穩定係冇保障架啦
你玩呢d咁即時回饋訊息既game
所以我係街好少打raid

係屋企就係 但返工都想打下 冇撚計

唔高，而且我方陣仔黎，個盤都仲係好廢

方陣都可以好撚勁

係我

係大陸我🔫左你了

係幾串

而家光暗六道應該整邊把先

Why not both

係唔係擺主武先最勁
會唔會擺落個盤度

兩樣都會

電姆加我未

唔敢加大佬

大佬

再屈我唔客氣

唔好

我加唔加得

屌你 SANDY 終突一起歌果下型到

唔是加過你啦咩

好似係 記唔到名

GAME

唔得

終於睇完

有吧

有

啱啱加左

我小薯有人肯加已經好開心

搞基大會

招fd子

大佬肯加我點會唔得

小弟準備緊秦坦 跟大佬學野

加左
叫マヤ

冇坦想加

一夏

新手終於抽中

屌 賭場真係好鳩難賺籌碼

垃圾 中少過post頭
有咩好哂

土寶唯一信仰

雖然濕婆係2020都無咩用
但你準備俾人當透明

我都有放後排 但用左成年先得幾百萬
有排都未幫到老闆娘贖身

老闆娘要玩冰GO
我玩左3-4年都冇換到

玩左成晚先得賺得600萬
我玩poker

BINGO輸到仆街

我冇心機玩咁多場

At the end of fate, there ends the world!

我都係今日先有啲心機玩下
玩poker 2 card 成本低 效益高
但成功贏一次平均都係得幾十萬
淨係可以積少成多

我差唔多2年冇見過副啤牌

我一開始都諗住靠土寶得閒比少少算
但計過條數 平均一日都攞唔到10萬
所以就放棄咗

super bingo咪得

其實bingo 點玩
我玩左幾鋪輸到仆街之後就冇玩
完全捉唔到路

我夠換水粉就算

本多忠勝

屌

學2lai話齋 做人要貪心啲

比多次機會 下次直扑

我2020年仲未抽中土寶

放後排

我終於知道咩係super bingo
頭先爭啲叫糊

點解路咁少哈帝 UBRA就成個暗SUP LIST都係

因為路唔算drop金

屌 套ptgf做乜9無啦啦會出錢叫自己女神做個fd條女

有哈果班一早打晒

騎空士冇個好人

連登仔個個都係賭神

已經到左中下金月同new都要偷笑

送夠水未,唔想要

又中 我屌你

SSS我要入團快比你個line我

中咩先唔笑

戒

我屌哂你地老母

我會幫你聯絡聯絡

brekoj
巴哈link咪有

我今日見唔到呢個post上熱門
場運動已經完左

SS

都係算！

Wt9

點解方陣暗拳王咁勁

想跟

GBF幾時同彼岸島合作

竟然仲比我係信和買到第三代膠卡特典張路西

真係講得好岩

點解我要9萬yen

點解風屬咁勁

點解你乜都玩

我冇晶突召 跟唔到

上次果井中左丁，想玩丁雜屬隊，求教

入曬6屬腎者 應該打到下擊滅戰

聽日中到姐姐既話我唔再叫佢死肥閪

我 立即 屌你老母

又200%攻,又50%防

我無腎無得玩

岩岩睇到呢集

呢套野幾好睇，期待動畫

後悔當年拆左隻丁召

依家差一隻

係幾好睇
不過有種推自己女神出去做雞既感覺

玩在成日 終於1/3

賭場輸多過贏完全賺唔到錢

算啦 通常抽唔閪到先咁講

玩咗咁耐都係poker賭大細最正路

儲太慢
我而家賭都冇賭，skin都未撚換過

呢樣真係冇辦法
5個skin 加埋老闆娘
差唔多成1億
甚至連玩個垃圾老虎機 中咗jackpot 都係得個千幾萬
我都係最近先有心機玩下

老虎機未撚中過jackpot

想換兔女郎但好撚懶

+1

男仔在甚麼團

啲活動一個接一個，年紀大有啲跟唔到
擊滅真化一把應該唔得，反而想光暗各攞一把頂住先

賭場不了

自己打到ex同hell就好快刷完
唔得就一拳3場多人+自開,之後做其他野好快夠

自己個團

加我

想入你個臀

@法

@ss

現在呼籲大家收養黎明

矛位住

黎明退左我呢邊個團....
希望你可以好好照顧佢
佢一日淨係食三餐 飯後要食零食
大小二便可以自理
一日需要三至四場LOL

笑左

你點解始亂終棄

笑你老母閪 我聽日就送班台灣人落去

黎明係深黃 我地係淺藍......

踢走哂有玩支那爛逼個啲撚樣,之後加我入去

新手冇本事打EX同HELL，通常入團體戰等大佬施捨

我都係淺藍

而家齋奶都可以換齊
最好奶齊佢連埋真化 唔係你會後悔
光換劍 暗換槍

仲chok你唔到
cctai見

我深藍

本土藍都唔比

App台港豬不嬲係清算list

岩

黃屍一言堂

一定努力狂奶
其實係咪唔使就住同回復BP道具？去得好快

唔使
我淨係刮刮卡都中左幾千粉

過左呢個月仲話冇水冇粉即係歐洲人

我⋯⋯有冇睇錯⋯？

皮皮 皮皮

一黎就想單機

屌你老企

啲刮刮卡完全撚狗
未中過正嘢

識條友週年前日日叫春唔夠水粉
我祝佢日日中水粉

暫時最好係豆其次係水

你中能左黑卡同幾次100連啦

最好係啦 有黑卡拎左土solo啦

即係中左幾次100連

幾多抽wfc 抽黎抽去咪又係月亮

即係中左

冇 未中過

我已經連轉盤都home

其實佢武器角色都好多
次次中完都要查網先知道中得好唔好
所以轉盤同刮卡時唔知應該期待啲咩

玩玩下就認得晒

5認得

有monika仲駛唔駛3琴玩必爆?

有乜關係

3技加爆

目標真化一把嘅話係咪狂打ex同hell?

上網睇又有人話靜刷係奶multi

自膠,下邊有寫

不過都想問點解暗屬換槍唔換刀?睇gamewith暗方陣盤都係放左刀

有機會用槍做主手會勁d
槍刀各一最好
真係打唔切就揀槍

pk,起勢刷緊刀,係咪轉目標比較好

刀同槍咪又係同一關

估計一路換緊

都係打多幾場姐

依家就黎追到人車尾燈果陣
kmr爸爸就開放rank上限

你升得咁癲我諗下年你275我仲係255

可能開rank上限條件係要solo到一次法桑 要卡關了

要即課一井

我隊光好揪過隊暗1000倍

想得太美

現在呼籲大家不要收養黎明

點解

好過工人少少

佢去了

我靠努力的=.=
同你地刮一刮,抽一抽出哂限唔同

刮刮卡中金月已經還神

same

對

金月邊都冇見過

屌個撚個都出金咩玩法

已經唔記得金係咩樣

出撚夠未

我今日終於唔係刮中水
係豆

無限玉鋼

打完都應該真化唔切
淨係要武器本身10技都達成唔到

真化可以唔洗急
打齊4把重要啲

真？ 等我仲狂換一把

我指突晒想要既武先

哦哦 咁我繼續

真化啲料除左5粒金珠之外平時都打到
你打齊武 同5粒珠就慢慢搞都得

感謝你
順道想問，打大佬跌出嚟啲SSR弓是咪預嚟升武器既技？
我見技能好似淨係升HP唔升攻擊🤔

齊料就得la
留定料遲d真就得

唔同場合用
不過新手黎講當肥食就得

我有多食嚟升技求真化

六道槍搭斯巴達 仲刮沙過我用哈士狗

仲想一路打csgo 一路刷幾個鍾

比人bam左

WHY

入唔到驚
點寄信

你是咪on9?

我樹枝人

丁召加算
輝夜開場冇得即用
渣GA

打un必備

比人放置狩咪得

無知一問 有冇得睇到下個pool有咩抽

輝夜淨係個sub效果都夠j了

點解大公咁勁

20防同雷霆公有咩分別

我愛上左佢既無屬性打5%

開團未

帶黎打路HL打撚死人
諗起都勁

輕取六翼

除非佢有公告

唔難估，剩番果堆泳裝囉
五花龍女

冷門d 覺得係大公輝夜召up加傻鳩必

傻9必29號，應該再下個pool

尊重下

想講佢出多個召必 唔知有冇機

Solo帶大公召有咩用

一般嚟講使唔使等佢換左pool先用今日免費抽？

我只會話
而家呢個pool up緊既野除左J之外都冇撚用

我想井維拉

大前提佢送番百幾抽比我先

大你老母公

要突登食晶突既話，覺得大公唔值

D人帶雷霆公都係為兩個debuff
要防既bba召又勁d

5%打快小小唔驚time-out,好似係

擊滅戰暗屬性劍同槍點選好?

好波

係咪要換晒5把凸滿?
應該打唔晒

4把
打唔切就槍先

留多5粒金珠終解

感動既係，聽日到我綠毛啦，抽番幾百粒加蛋先 YEAH!

兩次綠毛都係10+10收皮

邊個再用大公呢個支那名我叫團長屌你地屎忽

咁我留多陣晏啲抽

月尾6%通常一日定兩日

我諗到我既劇本了 聽日綠毛就玩番百幾下中JERJER先
紅毛中維奶

叫開大丁

個輪盤係冇左10抽，強迫我今日綠毛

叫開GRAND ORDER

維奶是咪暗屬個病嬌？

係 不過泳裝係土屬果隻 用黎以後打路HL都很不錯

不過今日轉pool

4日

唔該

我相信D泳裝係冇PICKUP先會中

覺得佢病得好緊要
お姉さま

角色設定係咁
有劇情可以睇番點解

我叫法清屌你屎忽
叫花清幫你含撚

我屌你老母

巴刀整土屬定水好
土有，神盾，八爺，同聖誕奶刀
水得狗

其實某程度上維拉對主角都有D意思...

是旦，我個陣職武整左邊種屬另一把就整另一個屬

大公老王 仲有啲咩

好！

叫開冠位指定

想問下 銀色果粒要打咩先跌得多

同埋應該開40ap multi 放出街定係自己solo 不斷打

30ap solo

收我未

想問銀片10場必1場係咪今日更新開始有

係 而家已經有

想當年打到死死下都無hell
仲要唔識變身

你他媽馬上把空調關掉

你就不是

喂 屌你老母開團未

刷埋真化唔知仲夠唔夠時間刷天使

一日就有24個鐘既

zdk既人一日有48個鐘

好

開未牙

開咗了

邀我未牙

差少少先換到第4把 已經半廢清刷緊
下次係唔係暗古 諗緊搞十定六先

5系

有排都未暗

你他媽現在把空調關掉

thanks

唔收痴線佬

收左我就唔痴線

我獵龍鎧甲

好想佢出中二個路西比我抽

聖德芬？

法法

有冇終突輝夜FD++

直接十天總
古蘭

早知抽昨日個pool
今次個POOL 2個男人

得左
第一把
可能比十銃玩完覺得呢把舒服好多

冇加唔加得

六道有進度半日就打完 十天冇得比

咩名?

下次記得留意Twitter

法國牙企期期新活動限都抽齊

水屬其實是咪難練得強？

都係好開心

睇你咩叫強唔強
不過6屬都要有個盤

你好 239

牙花係新手之友

你地老屎忽

又小圈子group

男清兜我去遊車河未

你有冇閪

原來一早add 左巴打

我藍字絲

(有鳩)

點形容呢？覺得好似同光暗隊既攻擊力差好遠
我都算組左方陣，雖然啲方陣武都係SLV1

角色
同埋水方天生廢
你望下水短得1招技 光劍暗拳2招

光劍我淨係得送過兩把
其實光方陣EX個堆盾有冇角可以解到

vampi 黑騎 之類
再唔係g塔自己帶

無輝夜無FD

招grand order fd

2d升夠rk未

掛左會比成堆人del

整完六道刀洗唔洗整埋支槍

都話整槍先

把槍有用過把刀

唔緊要仲有幾日

咪能屈

光劍暗槍 點都要嘔出黎

有電話卡都井咁多 點跟

光劍有一把 整埋暗槍先
槍擺Main有咩職常用

斯巴達

槍職都係得c巴天女騎兵

我十抽十限 別屈

2D都係乜9都有

2d上次pm我佢果3版石油武

好 咁把暗刀係唔係會照擺落盤

有位可以擺既 但盤入面既話暗有奇撚劍 破限有虛空 遲d仲有星幽33％ex

唯有當自己on9整錯野

咁又無咁嚴重

佢真係有心笑9我
真化完就跌把暗刀出黎 明明刷緊槍

玩gbf就係咁 打齊料之前都唔好換住

唯有下次醒水

學到野了 好似我超得超左泳盾
驚到瀨屎

傻仔

當年我超泳高貴 第二日就中金月

冇咁易既

又比男清凱瑞了一場

屌你地真係四六時中fa u

成個半減期一條uber金都冇出過
假如唔打到出先停 之前d豆就好似浪費曬咁
我發誓出一條比我 我就會翻去清轉世做其他野

我放棄左了

我成日見到你同2D

ゼノディアボロスHELL得一次打？
打一場就唔見左

仲有角球

打3場EX+就再出

要再打下面果D 隨機出

黎緊係唔係仲有一次超得買

29號限必

佢係屋企隔離緊

屌你又撞到神父

thank you

不要停下來

打夠未

Thanks 師兄
繼續努力下先

新玩建議去multi奶齊料會快過你努力打solo

Multi好似比較難出鎖鏈？
要刷好多個

你打ex同hell要幾耐一場

都幾慢下
成隊70級慢慢打
Multi都係得幾萬pts R人料

我成日撞到黎蛇

但堆技都係解一個強化咁大把
佢一上盾十幾廿個咁上

解一清十

睇攻略吧

multi 一拳就走la

把槍重要D 快刷

刷緊

sorry 唔明...
走係指走場? 唔會冇報酬?

…
打一下mypage 下一場

2d幫我刷晒d豆ok?

開放比人換鋼未 我頂唔順了

撳mypage返主頁
等隻嘢死咗拎報酬

你大把金月 咪扮

大把鞋晶放曬係到

打撚夠未

成班fa撚搞串個場

入世未深
學到野了

會唔會走晒冇人打

我睇個攻略話等佢俾人打到自己解
睇落好唔科學

D人卡3場就會返黎打

EX 驅散一個buff 下turn會消晒
HL 驅一個就即刻消

唔怪知有時會停咗係到

呢d垃圾event求其打兩下都死 唔使擔心
6人就唔好走去一拳人

隻光屬hell 逼害背水佬

非常感謝你

背水逼害全gbf

天上征戰咁撚難打既

我隊光隊是無辜的

無限真係好撚柒

快到盡頭了

升rank吧 依d完周年活動都有得比你慢慢玩

最近升到150 想卡一下 農好個2.0基本盤先

痴線 有套叫鐵鏟無雙

想問下暗槍斯巴達勁係邊
高防？

雖然唔太岩新手玩
把野自帶多個背水乘區
槍職又冇咩好用
但班老屎忽平時打多人都係用斯巴咪岩洗
新手個效果唔太顯住
如果你有暗拳同泳丁 應該都玩到個效果出黎既

加上成隻GAME咁多副本同多配置
不嬲個玩法係乜都要打齊哂放定係度
得閒又會有新玩法

打人即係古戰？
我有暗拳泳丁 5隻暗拳夠唔夠

高難多人正常打法都係斯巴
盤依啲冇絕對
最好明個公式同埋武器技能
今日5暗拳打哂
但聽日出新野可以又成套配置改哂

如果唔明我up乜 就玩住5拳先吧

實測 用返哈士狗狂扑隻王仲高傷

鍾意既咪當我水你
個帳你 又唔係我玩

哈士狗你用咩主手
六道槍主手多個ex背水 連主神盤用都提升極大

男清

純粹係2把野ex一樣大 其中一把多個有用既主手效果 咁二揀一梗係揀把有用先
免費野就不嬲有得打晒就打定放係度

你所不知道的龍騎團
十大龍騎團仆街
第一位:我不能說
第二位:言峰綺禮

2d

講咁多有團未

我們就是celestial being的gundam mister

各位Ching 早晨，想請問係咪大部份Limited武都值得用黑鋼投資，同埋想問抽到相同limited 武時，係咪大部份都唔好用黎上解／用鋼黎解？Thx

拎黎拆

上NGA或者twitter睇下各屬性主流limited盤點擺法
拎左個concept先
真係冇固定答案

鋼係齊晒成個盤先十幾粒一次過食

得少部分值得用鋼投資，牛刀/水球/路槍呢d都值得用既，limit武不斷出，好多就算以前有用既宜家都變到唔係太重要，好似卡劍/人偶短咁

Thx CHing

Thx 各位Ching等我上twitter 𥄫𥄫先

輝夜要滿突先+exp

咁我玩住5拳先 無乜武都唔輪到我揀

3晶

不開心

每樣換左一把，可以收皮

等大佬帶我打星幽 1把六道都唔打

成日偷望我 有咩居心

你住喺我個島有咩居心

羊真係好正

冷衫企

黎蛇做乜鳩

佢嬲咗我

本身有一把刀係咪唔理佢照換把槍呢？

理論上兩樣有哂最好 要分重要性就槍>刀

我要去傳火

搞清楚
1把=滿突+真化 未真化就留5粒金珠 其他料遲下可以慢慢打番

第3周唔夠教皇打

點解咁渣

執左個垃圾錶

玩埋隻狼個2周算

即係通常入去一拳嚟刷？
一次 EVENT 真係可以刷到 4 把咁多？
刷兩把光劍已經想死
之前唔知邊次送咗把真化咗嘅六道光劍，駛唔駛刷多把呢？
唔駛我就淨係刷闇槍算，THANKS

新手就1拳啦
乜都係最好各一把終解

應該唔好話新唔新手
成班老屎忽都係1拳D場拎金珠
個多人戰自已開埋場比人打會好D
自發紅箱都會出武

我 on9 到唔識自發，原來要 solo clear 咗先有 multi

男清成日水人 好仆街

成日見到有人開擊滅30連車，心諗做乜9

原來有依D野

邊個老屎忽會要d垃圾擊滅珠

我要 不過我新手

我
窮撚要換碎

我個屎忽未老

我屌到你屎忽開花

老雞點屌

泳丁拳有兩個落晒兩個岩唔岩
無咩位 如果換走 換未突爆暗拳岩唔岩

一係你貼出黎望下
丁拳其實幾好 0突都有兩招技

而家咁樣 有個天枰添

主要玩第一個長髮佬
一開波泳丁加人偶buff個佬
再爆人5下技加埋400幾500萬

牙男打5千萬
btw 升埋ex去15技未

天平收番埋吧
就算係老屎忽都唔係個個岩玩 不要再吹奏

泳丁拳咪入住1先
主手打暗高寶換把斧用住先都好過你依把
角我會建議用 泳丁+6/人嘔/小紅帽/子安都OK
你主要都係技lv不足姐
慢慢都換多兩把暗杖落盤就差不多
仲有U武同路武再專進落去

5千萬點做到 當然我都唔求我玩得一陣打到
Ex?係咩黎 我卡左係技10唔比我升

把野要真化黎終解 去奸商度望下

擊滅刀

比個fd老點左...
我Google下點開高寶先 唔知點解有木高寶無其他屬打
技Lv10之後係唔係要打一關先比我開上15 有無關鍵字可以比我Google

咦 你把野真化左 要打關先比升技嫁咩

見到了 原來把u武仲有得上

冇話老唔老點 個個玩法唔同 自已試過哂 邊個好用咪用邊個

哎 原來得
記錯左暗拳

打暗船HL吧

遮菊防基

天秤係咪換返來，邊個仆街水你換

係 舊同學

屌柒佢啦

巴打應該係新手，玩無耐， 要天秤真係無用

重有成年期限，留著反而重好

無計 係要比人點幾獲唉唉

沒有金 怎敢說心事

說好的金條呢

都唔算老點既，係睇天秤個優勢keep到幾耐同睇巴打有幾勤力
免費換性價比黎計唔係佢就係連戰武，但連戰武復刻又唔算難farm，方陣2.0果D又易出左，擊滅武又成日復刻

終於收工，今晚拿拿聲打埋料換碎

巴叔先係gbf既核心

換把水琴仲爽

點諗都係換椰子抵喎
連戰就快輪完一圈 天秤本身無盤都打唔到上限

有巴叔=一隻紅戒入手

天秤要農都易過椰子樹好多啦

椰子都難農我都知，但好似要一把以上？
我唔係高手，都係分享下意見

最初識金箱出易到

金箱果陣我兩日AT打完

依家去打風光高寶打左成個禮拜車都冇一把

3把好夠 實際上安全起見要4把

突然唔知農椰子為乜

Gbf仲有野玩既 火方過路好似仲係處

巴叔威左晚 88了

拎唔切稱

雖然我覺得新個公告出黎冇分別 但是世界末日了

狩撚搞串哂個Party

攬炒 一齊打大巴 大丁HL 阿卡夏刷金

Fa唔洗用腦 我就繼續fa

依家每條金用之前都要諗清諗楚了

點解維恩咁勁 某程度上仲實用過d咩狗 1妹 龍女

最後衝刺

到最後計番出黎仲易過打藍箱出

實際上係

肯幫我打晒d豆未啊

我靠自己打 你有女朋友幫手清

冇女朋友咁搵男朋友囉

冇女朋友

唉 日撚日對住d二次元老婆真係好毒 （我）

得物無所用, 唔係老點係咩

到佢有返咁上下先再諗重好, 岩岩都講左, 有成年時間

想換工口琴，會唔會好浪費?

會

初玩2.0
一年天秤
最終選擇椰子

換其他不如掉鬼左張卷佢

如果你係果啲多1琴成個古戰就輕鬆好多 加埋你冇乜農琴既本錢咪值得換

甘串 我換左其他

好非啊好非啊好非啊好非啊好非啊好非啊好非啊

第一件牙卡沙武換邊枝好

iktfb

金條在哪兒

不是吧

呢次我認真

信你呢次

我唔信

你幾時入團

今晚黎我度？

本來因為bgm好聽先玩gbf 但結果入到去就係f5f5. 糞game

但

gbf神作

人人都有既野其實可以唔洗曬

咁有咩可以曬

#1

131rk比唔比入

黎蛇

下 我覺得咁樣係糞game

曬親我

痴線點解2d乜都有

隻公廁連結抽到我好痛

七大罪就咁完左

又一井

你好
想入團

Ho rich

好痛 2.5%比狗屌

有無巴打順便可以add我比我借D勁召洗下
17460066

ho rich

母豬唔撚課都中架啦

Cygame沒有一個是無辜的

聽日就限？但係6點先更新又唔似

而家開始整子彈趕唔趕得切減半前整好一套頂配

週年唔特登講會唔會九成無新限

想問大佬3000萬大約要打幾多個鐘

我打算全部hi一下

如果係無課抽到係開心既

夠吧

你真係新玩
隻game好多刺客

有難度

黎緊有新活動 你試下頭一日打清哂啲獎勵睇下有冇難度先 仲要打5-6日咁樣wo

有兩三碌水琴就冇問題

咁唔到最中意唔井住

試下先

可以回家

你好似連古戰係做乜都唔知
打一下冇貢獻的

我記得係打得鬥多怪 咁我唔入團了 廢時拖低數
我搵過第二團啦 唔好意思

又撚

到時打唔夠仲衰

星的古戰場究竟係點玩

比狗打的

未試過每日打3000萬

俾盡打100萬 要生活

冇狗
點算

終於中左上年年頭3個井都唔中ge野

咪咁撚多嗲啦屌你老母

月底限出狗得唔得
雖然都想搞大隻雞

你對5對得住5花

你又講得通

狗猴 希望我一井中晒

你都唔玩

又笑

我跟大家講的

無我呢d 淨課唔玩
你邊有古戰打

課落我到

走啦基佬

比列

個個都咁歐
點跟

超過170天沒有中過神

出咗第二隻維菈
立繪好靚

係鬥打得高分，你hi一下只會hi到戰貨同肉

有冇風傻鳩可以add 下

我一日最多打150萬 咩人先會打到3千萬

打到150咁癲 我每日2.0都打唔晒==

原來好難跌嗰粒劫火の鉄扇同妖魔の枷鎖
係要自己 solo 打 hell 先多機會跌
唔怪之得次次呢 D event 都換唔到野啦

要生活

到底火方個定位係乜柒

有冇話刷D咩可以有多D垃圾武可以拎黎升下技

做左兩年輪盤玩家想認認真真玩下

日日清齊方陣/打箱活動打多啲箱

箱活動係咪姐係個D打完拎幣抽野個D活動?

柒

好 方陣1.0hl係咪最好都清埋

得閒咪打 多數要2.0入場先打